見到香港警魔狂害香港人, 仲同警親做朋友的人係咩心態

仲係度呃自己,幻想個差佬朋友係白警

全部香港警魔蒙面迫害市民,點知自己的警魔朋友無強姦?

係咪心靈空虛到要同納粹黨圍爐?

【 即時 】港版國安法 2020.07.01

#14:50
於銅鑼灣一帶，一名中年男子因叫口號「光復香港，時代革命」被警方拘捕。

自稱自己朋友係白警班人
你答我香港警魔同納粹黨有咩分別?

仲同警魔一族做朋友就等於有份迫害群眾

仲同狗做朋友果班收皮啦

我老母話親戚始終係親戚

親戚都可以作姦犯科係社會寄生蟲香港警察

我老母早兩日先去狗舍打邊爐

唔知點解通常老母都係呢啲角色
懶係血濃於水on99咁撚樣
咁大愛咪出去現場同啲狗講囉

1) 如上面講，親戚點都係親戚，血緣緊要。

2) 個老友由細玩大，結婚又係兄弟，我地公私分得好開。

3) 覺得將來真係抄家，有熟人係皇軍做，點都會有情講。

D所謂黃絲對住d狗喺道呀sir前呀sir後都係咁啦

2020.7.1 港島開始多人

強姦犯親戚

Blood is thicker than water係美國人講先
係西方美帝思想

皇軍連自己都保唔住啦
保你? 打多你兩錢呀on9仔
俾人抄家都抵你死啦咁撚柒蠢

1. 親戚唔係免死金牌，你呢啲叫親情情花毒
２. 黑警暴力同埋幫政府維穩點都牽涉到私啦
3. 你放心，佢係皇軍做，篤你同打你一定會俾多兩錢肉緊

識話啲狗癲但又話係親戚

果隻狗肯定黑驚黎

咪係真係笑撚死 國安法立咗因住個仆街篤你灰搞到自己坐十碌

其實就係心存僥倖心態，我識的朋友/親戚唔會係咁，基本係同「我唔知」，「我睇唔到」一脈相承。

至於第三，好多老一輩真係會咁諗。

凡事留一線個諗法永遠唔會根除到，因為係人性一部分，唔會將雞蛋放晒落一個籃入面
最典型例子就係自由黨田家，永遠牆頭草

根本正常有腦既人都會係咁

對住強姦犯 殺人犯 佢地仲想有人既待遇
轉個頭喺街佢咪兜頭打你

佢地問我係咪有證據佢有作奸犯科，我事實又係無，當下收左皮。

唔駛證據架
講就係架啦

咁撚多證據都話冇 成年咁多唔公義既事

咁都拗唔贏隻狗 你係港豬定真係警畜呀